美股認真討論區 DCLXXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

來

450不是夢

AMD

以為暴巴去左食雪糕

有冇人想要新城城

痴線咁牛

Fdx扯唔起

十成股
利申學生

等P巴出包膠 到時就知P巴咩料

點解會咁

今晚到net發威

tsm 好野黎喎。

超鐘意tsm

今晚火箭

Aapl 今晚120

NVDA件垃圾

TSLA會唔會用番舊劇本 由今日升到22號 之後FREE FALL

on9了

尋日定左係到冇心跳咁

今日gel 下tsm

Oxy
撈底成功

今晚威撚到

俾佢威到今個星期5

NFLX都有走勢

你以為NVDA係INTEL咩

tsm 比支靚大棍我得唔得

叫p巴買就跌啦

屌你蘋果

交足功課， 抵錫股。

垃圾蘋果

爛果

我夠嫁啦。

AMD 日撚日都趺乜鳩
intel 2021年先出新U仲要次次一講10nm都延遲
ON99

其實P巴想穩陣賺大錢建議佢買AMD TSM 包賺

真係好爛

NVDA咩事

準備跌 酒先

megu megu fire endless night

依家先睇到NOVA幅圖 屌

NNOX 仲咩事

冇人講sun run? 日日升wor

妹下妹下咁 應該差唔多

NVDA利好 AMD唔通跟升咩

你telegram我
littleluncheonmeat
廢事阻住呢度D位

抵我sh佢成個月
呢嘢平時妹勁耐
但一上就火箭

直接tan算

Citigroup跌咁多

呢度照吹
我得閒助攻

道指準備收皮

靜條鐵咩 我都沒貨

我尋日睇圖先發現差唔多爆。

所以上車

有冇人可以答我adr同粉單有咩分別
點解sony有兩隻股票

semicon 饅頭圈

道指跌緊

shll

tsmbaby

C打不如都俾TG我 廢事阻住依度

Amd係咪已經玩完？

不推文啊 上左熱門

nvda 又落山

本來就公廁telegram黎
你睇下個名

作為IT狗呢D普通野走唔甩既

飛巴係咁gel tsm

SQ monster

都好
cap絲幫手

前兩日大調。

tsla咁炒，應該要撈少少呢隻

Cls好少見佢龍到咁

gel 巴佢，重倉

SP TSM？

Sq返家鄉啦

TSM今日終於出手了 追返台股個升幅先啦

SQ痴咩線 未夠貨呀

縱SH 亦難續恩情 AAPL 永在心

飛巴gel係因為佢

仲有4.7%

FB今日食左咩藥

無呀

尋日入咗1500 股， 不過有100股頂住個 sc

龍氣沖天呀。。。。。。。

我出出入入15x

78 均價有少少

dji暴跌

升返陳日咋

Amd超級V彈

M$都有 1.6%

TSLA 確認升勢
有無巴打有同感

TSLA一於補裂口啦好冇

TSM
SQ

你老味....2023年張apple 200 call 要成10$....

留名

正股

今次唔做傻仔 之前太多隻sp 升咗三成。

SP係大調先做少少。

契媽雙子

我一直都話AMD係我最值得自豪既股票!

Tsla走晒大單

跌番落76好冇 想加

妹咗咁耐
大市跌都咁硬
係時候火箭啦

不如用返暴巴條LINK

技術野可以開心share

D科妓股真係好強
回一回又變返之前既升勢, 買科妓股邊會跌架

屌amd tsm回鄉了

Net今日搞咩

TSLA牛市開始

一飛沖天去，一飛沖天去，小小穿梳機

firstrade個Securities Lending Income Program係咩嚟? 有隻股無啦啦中左

你同飛巴成日gel

台積已戰勝歸來

擺明依度D人推高屌你 入唔到

不嬲都勁 係你地要搵啲monster同佢比

我諗熊騎巴都係想問IT basic野
真係有人想知咩

借比人
同ib一樣

仲信D咁既野

一齊 咀gel gel

有人short sell
你當有租收

學似之前爆上 升番 20% 就正

好彩有巴打燈下tsm

求教
垃圾Sony
隻隻股都起飛 你仲柒下柒下

傾傾吓就變高手啦

100% 入市

陰濕到

隻NNOX被人借左出去

NEE都識爆升 咩料

係時候跌

有無咁撚勁
下下1X% 上落
屌你仲好炒過近期個D, 仲要風險細咁多

拆

我10 %夠了。

睇下邊隻靚野。 等佢破位先入。

經歷完市場洗禮，不要同個股太有感情。

市場氣溫高漲

多左[]
咁變左array 左兩次

應該
無理解你段code

點睇到架

睇班CD-ROM坐唔坐得穩

網先睇到 position嗰到

SQ永遠都係大佬
SE做住二哥先

76

tsla sq 雙劍俠黎

琴晚SE好勁
但無入

Sq monster

66

上啊啊啊啊啊

掂呀。。。。。

Python? “Accept” 本身已經係list 唔洗再加［］

開盤升得太急,有唔好預兆

準備含撚

se而家市值高過sq，等埋再一齊上

唔知止蝕撚嘔血未

齊上齊落

咁正

金銀齊趺

各有各玩姐又要笑

玩港女先需要用到

NNOX 咩位撈

航空股落地獄

tsm 陰陰向上好兆頭。

過到萬億救市就又升 過唔到就

下一站500

好難唔得啦

今星期550

民主黨班蛋散又陰鳩呀侵

之前兩黨問題都係咁,個個以為過到...

唔係懶醒串串貢又無理論鬼得閒笑佢
你睇我咁耐都冇對小西巴評論過

龍到咁

係咪許志安黎

好股?

幾時會有結果？

食mos burger慶祝下龍市先

咁夜仲有？

竟然冇睇過套戲

22/9 600

carry全倉

個倉回到高處50% profit

之前好巴介紹向， 佢好似30左近撈，跟住爆升到50-60

杜生都唔知

TSM仲心急過apple

屌你fuck活

Tsm ! 日夜鍛煉去取勝

冇人知...

$28.5入 $60無走到

依套嘢經典啦

石 最近還好嗎
尚愛看線譜清倉嗎
最近 近乎沒露面
你有位入貨嗎

NNOX呢頭講完，個頭係咪有巴打撈 彈咁快

難啲喎

大戶做乜撚沽 TSLA AAPL

好多Gel 頭

Fb個價好似幾靚

好彩 我 尋日J到佢

係我

一陣教主又出口術之後又暴跌

睇五線譜一大段唔洗玩

如果今晚真係冇iphone, 好難想像會點

麥絲 都叫入得靚

咪講左無。。

應該冇

一隻過唔到118
一隻過唔到440

入啦 遲早打入中國市場

咁勇

我坐咗成個月先等到今日

TSM今次真monster 就黎破位

roku 200 冇難度

但係好多人都覺得有呢,官方講左冇喇咩?

成個月前預告左冇啦BOR

tsm應該上100

早兩日已經講左啦

SQ仲有力上

因為你gel止賺先

Aapl幾錢入好

OH YEAH OVER MY DEAD BODY

Tsla

咁快淡軍出場?

我決定除leap call, 唔再等股。
搵破位股先買

tsla又準備freefall 咁多位龍軍係時候走 我頂住

開心仔

例牌10-11特價時段

有咩啟示? AAPL CALL 好似有好多

未買唔敢接刀。

Amt yes !

個倉得好少TSM.....
SQ又無入到

今日aapl 460幫在座各位含撚

太貪心 無走到 不過好彩買得好少錢

tonight sing sky high

一早講左沒 推遲左

召喚小西黎解釋

加油，麥絲近排見你搵唔少

未破頂佢唔會入貨㗎

今次睇幾多

Tonight r

Nee

def user_choice(): choice = 'WRONG' accept = [0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10] while (choice not in accept): choice = int(input('please enter: ')) if (choice not in accept): print('Wrong') return choice; user_choice()print('end')

岩岩睇左你段曲少少
我諗你想咁做

納dee 18000

徒 最近還好嗎
納指會到六千嗎？

坐咗兩個月

熄機打下機睇下劇啦

你搞錯咗啲嘢？ 未拆個價？

Yes, but tonight sing

仲有３％就返鄉下

無啦 叫做賺番之前蝕果d 宜家要學識SH 唔好搞咁多野

AMD仲未肯升

TSLA上極上唔到

又拆股拉升

屌你呃撚含?

Tesla同aapl勁多大單流出

你酒仙, 我典後

呃撚含都唔係咁呃....

sor
唔記得左你個is digit
改返比你

我睇法SH要有 d 但有d要炒突破。

弱不禁風，屌多幾下就

假架

唔怪得啦

點解我會唔信契媽

牛氣沖天

SQ 龍一

幾時6000 期待左好耐

etsy入左sp500 仲好似慘過未入咁

引班傻散panic sell 吸貨

會呀 但都想建好左個長倉先 本細無計

你係咪有白卡係身。。。

tsm 巴打今晚收唔收貨

我都覺

呢隻係少有嘅Israel medic 但唔似老千股
你點樣搵返嚟㗎？

想問下賣空結餘負數洗唔洗理？
如果要填返又係點搞

Tsla好快轉燈

IPO list

加油。

如果大調 ， 喉住isrg

龍到咁睇都廢事睇了 入房打J

SH 你理得佢幾時

434

之前$4xx開始望啦 但都無入到

真想帶看我SH的股
P巴聽你意見 這算是病吧

Options market maker 唔會咁早做嘢

補裂口

又被隻吉狗 低位撈到sq

等我研究吓呢隻野先，多謝先

阿婆今晚女sexy

AAPL熔

琴日入咗 有啲後悔高追 應該遲啲先

酒呀

又有拆股

破埋個前頂啦 差個1蚊

直情係搶撚含

完咗疫情 啲醫療股會唔會回返啲

@Bear

sor syntax 好shit
最近打開第個lang

真係金溶

唯有等。

走呀

唔該巴打 再研究下先
如果係咁打上面入input two就會出error 唔係show wrong to user

發覺巴打你晚晚嗌幾十次酒呀

佢hold到先得 聽日開市都未入返range先gel

我都係
想入冇入

留俾個孫

tsla SP 車已落 巴打門加油

有無ching 諗住撈ccl

走啊

AI Bot嚟 唔駛理

amd唔係話買arm咩
咁都唔升

TSLA升完啦，可以收皮

今日似入貨好時機

AMD?

我都係

到真係大跌果陣d酒呀既on9就收哂皮

設備野應該唔回得幾多 同埋賣啲野同武肺唔係有太大關係
應該唔會回太多掛

做咩變左Python區

酒呀 CHING CHONG 金溶
3揀1

好驚高J SQ

大波波

CHING CHONG CHING

buy and hold good entity

今晚升完，走一半貨收工

86嘅極限已經到咗，輪到我嘅FC發揮喇.

睇錯ncno

AAPL = bad entity
is rubbish is g

呢度真係好正晚晚都有唔同人入離話tesla玩完

邊到聽番黎
買arm果個係nvda

今日semicon行得幾好

bought long call?

全靠飛巴gel

佢做緊部x ray 機，聲稱可以大幅度降低成本，3m 減到150k 什至更少，仲比左FDA 審批緊，如果pass 就升天，相反就...

又跌乜9呀

真想帶你見見爆升的TSM
我想聽你意見
你會short put嗎

酒呀 好撚大棍

tsn同tsm搞錯唔奇
估唔到nvda同amd都有人撈亂

回咁多

FB日日都係咁撚樣

震倉姐 沒事兒 沒事兒

AAL特價時段又黎 轉頭又爆上一棍

專業假膠?

酒

大家唔洗驚技術性調整

玩鳩傻散 好狗

四巫日點搞

正股

滅世

你以為係雙底 其實係雙頂

扯哂旗

技術性freefall

PYPL搞乜

真係跌緊 引人入PUT

gel 爆佢今晚

Aapl

NDAQ仲係幾抵玩

AMD唔係買TIKTOK咩

今日個股價似乎唔得

飛巴一gel

so true

AMD出新phone

直插無水花

未研究清楚嘅嘢我唔會貿貿然入貨
因為研究左你先至知有幾多信心，落幾大注

啱啱跌完市個震倉心理效果大好多

又得罪你牙

SEED

AAPL走咗 屌

點解成日重覆
想炒舊經濟 DOW JONES 升 SPX同NDX跌
然後NDX跌到一個位 DOW JONES都一齊跌
之後齊齊freefall

Apple咩事啊

Tsm 究竟有咩news

我琴日嗰隻

我gel tsm

得返好少量其他蟹股。

清埋tsla sp

今熔酒仙

其實今晚係咪bull trap
準備直插冇水花

即市11400好有支持

答過好多次啦...唔答

咩劇

筧美和子

唔知。

破位攪點， news後出

幾點公佈1.52萬億美元的刺激計劃 ？

AAPL隻垃圾

連郡愛股ADBE今日ER

好似都係 H

屌，今晚一入黎見到呢個留言

咁正 好想more下

四巫 轉向大爆升

盤前升果的無哂，仲高J左tsla

TSLA1分K連保力加中線都穿唔到

倉已平

NVDA

特價時段都酒

WMT轉撚埋燈
美股版0005

玩分鍾線咁好咩

11

tsm 抵gel

夜晚瞓覺可以當枕頭

TSM 都有得gel

得100股 sosad

TSM頂已破

前日仲俾人笑tsm 升得慢

我仲未上車

哇，破位再升一浸，咁就攪掂，可以搵下一隻

你唔係STRONG HOLD 係咁架啦

係今晚啦 之後又坐個半~兩個月

插到無水花咁濟

都夠啦

痴線
我仲以為呢度做乜鬼個版面出error code

今日開市先被人笑黎。

完左喇？

識玩

全道指最壞係tsm 同 amt 呀

F 我都覺得好大啦，h 真係

我諗住升多浸就平倉next

提提大家 飛巴gel親都

TSM 再唔追就冇回頭

佢之前d大單news多到數唔清

不了，咁耐先升一次

這個胸，非常優質

TSLA 唔跌納指跌唔落

DLLM 爛果又跌返落去

屌那星睇依個po仲以為倒插轉燈

同女行街俾大波咁樣墊住黎行係真係好爽
三頭肌最幸福既時間

跟住橫幾個月

搞咁多野買m記好過 日日升

SE

特價已完

intc 做咩事

未， 應該仲有浸。 破位唔會升咁少

兩星期前有signal想破 係撞正納指回調

我都未 起碼你roll咗張put

岩，11400做咗個即市底

yessssssss

套野咩名？

apple係咪執得

升完咪又係落返去

笑咗
要落地獄lu

都有f㗎

tsm

我想佢橫呀
Short put日日賺不知幾有安定感

fdx係咪要走佬

買唔到SQ
上星期永遠都差少少

今次加埋納dee有力。 咁就正。

啲data 錯到仆街

我有二十幾股底 全部都係short put gen出嚟

好軟睇戲成日都比佢咁攬住

G 持

俾多少少咪得

炒完就next ...... 最多大調少量 SP 食住等。

蒙頭90.5入arkk

主倉要食C朗

135入得30股
想佢落返黎俾我再加貨

俾咗啦依家 152.5

頭先我講完之後到而家已經食咗20點，400美金

Amd monster

X2

44x高j左

AAPL比啲力啦屌

我得10股 58嘅時候入

爭0.04入唔到arkk

笑撚左出聲

tela SP落錯車

排唔到吖 90.5

原來岩岩AMD 大特價DLLMCH

呢首歌本身都好岩石仔

IRBT 早排斬左
依兩日突破埋

其實衰乜？

TSM都變TESLA

排100啦

上你老母咩 垃圾

呢站停完啦 準備開車
未上車既乘客請盡快連登大巴

垃dee陰跌

爭0.04 揼春

準備再偷襲龍軍

真想帶你看看
我新加建的倉
我想聽你意見
這算是病吧

連er date都錯

Z真係好勁
日日升

唔覺

tsm想破位

雀巴隻clls 幾勁

入左好多？

c？

AAPL 真年年發佈會一撚樣

Tsm! Tsm! Tsm! Tsm!

Net幾時回到家鄉 42入

為何無論你
石仔怎樣執
怎樣也
不可一樣像小西

撈完貨又插
心好攰

俾少少信心 ok?

回調無加到

垃圾果果126 均價呀 屌

歌神咩料

tsm tsm

aapl發佈會緊？

屌 tsm 升到唔識停
想止賺

咁快

難道執石仔太耐
SH都追不回來
試圖去 睇五線
也顯得不自在

1點

Gel

飛巴 gel 到咁痕 重倉左幾多

TSMTSM

呃你
我小閪教大弟子

一點呀

83.4走左
諗住等佢回返80~81再入 點知唔識停

再撈

睇蘋蘋個勢都唔掂，轉燈都唔出奇

1am

咁多人gel 小心

無錢喇

1 am?

正股1400 股， 有1 covered call , 1 張81 sp

果然大家都有宗教 係教友

追多左少少 65蚊-》70蚊均價
Sp平左
呢個禮拜搵第二隻做算 等tsm穩定返再開佢

比D信心
信唔過蘋果都信佢D FANS

SQ可唔可以落返去140比我入

呢個勢，垃dee都轉啦

T！S！M！
今晚88好唔好？！

佢揸兩日就升，公平咩

同問

差唔多成百粒

唔升又屌佢妹 升又驚佢升得快 你想點？

我C 朗 呢隻玩一下， 回到咁上下悶就SP . 打底後再玩

呢個市場教的

AAPL似落地獄

好 90 我就賣

今晚磨OPTION?

tsm，83走左，妹太耐冇耐性再揸

TSM MONSTER

世貿組織裁決特朗普政府對中國徵收超2000億美元的關税非法】美聯社剛剛報道，世界貿易組織裁定，特朗普政府對價值超過2000億美元的中國商品徵收的關税非法。

落左幾次13x又唔入

會渣多幾日

垃dee rip

納指直插

小朋友先至排隊

我不嬲用mid price algo
想佢盡量成到，又唔會話蝕好多spread

又要坐定定喺度，乜都唔好做

same...係78~81磨左咁耐 上到83已經覺得係高位

太多人gel

數字黎

Trump: WFC?

飛巴同p巴一樣

我都係想每個禮拜係tsm draw錢多過佢真係爆上

Trump : 退出世貿

世界貿易組織周二表示，美國特朗普政府2018年向中國貨徵收逾2,000億美元（1.56萬億港元）關稅，違反組織規定，是世貿首次就特朗普政府對其他國家發動關稅戰作出決定。

侵侵唔CARE

Trump :quit wto

多謝你哋啲貨

美國救市方案有source?

P巴 食model ，我食自己 公平咩

就黎轉燈

大市都係破唔到箱頂
又可以loop

tsla硬撚到

有冇人等緊十一點冇料到之後free fall

徒子一出嚟講14000有support
我已經知會穿14000....

佢係收租用。

不過唔長玩住，睇住佢就得。

搵最靚嘅股到佢行到悶就開sp . 準備破位就入正股。 唔破就坐。

free fall or rocket

暫時都係回測再回測, 等FOMC後方向

公平咩

我都食model

垃指

tsla準備7連陰燭

屌你AAPL,仆街啦屌你

AAPL 垃圾到

11400 先啱，飲醉酒

Ib壞左？

又熔 酒呀

曾經有個機僲係你面前

nvda 同aapl 一撚樣

納指唔係諗住回落去區間啊

食完，鍾意穿咪穿

咩事升

升嘅時候走貨咩心怠

好似5月咁等均線收窄再爆

Aapl想點 又跌

Nvda 520轟左

SE做乜鳩跌咁多

都未算區間

酒呀果果

咁多

突破咗橫行期間=千升

你皮老闆黎?

契媽G今期VIP

I have a position

聽日去donki買酒

咁可能要妹多幾日

坐穩呀
孖左唔好加倉追貨

117 入咗

買蘋果酒

揀下啦
買完POST 上黎

但all in咗k

都好

我冇，sor
大家根本timeframe唔同

係咪應該買梅酒 之後醉左

NTVA又要破頂

Nvda

Nvda廢撚到

高追低賣 隨時清倉
這就是 統計學
用過去統計將來～

代表多人買call推高IV
所以market maker要買貨對沖 升

唔緊要 我118入

飛巴最近有冇搵到啲咩值得sp

梅酒加冰
好似WHISKY咁少少地妹下妹下
幾開心

讚緊你呀傻仔
話你同Mark Minervini一樣咁勁呀

NVTA

屌佢老母 升就妹下妹下
跌就直插 冚家剷

wtf

T
S
M

aapl幾時捨得返鄉下
@120

一入即跌 SQ

假像嚟

nvda好撚廢

廢徒升市都夠膽上嚟

TSM 85上牙

垃圾股

咁係時機入SE

怕what 同我坐

聖詩團都唱唔到

NDAQ招收戰友

TSM never stop

Meme股

仲係好高

Penn屌你老母我止左蝕

TSM苦主區準備

佢趙雲到我唔知佢其實想點嘅

Tsla 差好電

屌ib又做乜撚野
無啦啦死撚左咁

SH

今日一浪低於一浪

159

信念

唔使咁好口啦, 返去SH

個莊一味係度洗都唔知幾時玩完

個個都有一手至少

提提大家 VIX急升中 有一段時間偷跑升 (9:30-10:20)

上啊

Amt搞乜升咁多

Tsla震完

又freefall

暫時覺得ilmn 跌 去350 左近開 3星期SP唔錯

今日のTSM......限界はない！！

tsla被佢震走了

Umm cover唔到

等我85入 就會freefall

4500直通車

打多左個0

4500

11:00 又一大棍

切巴目光遠大

今晚上4500

老千股

急跌就睇到

買契媽好過aapl nvda
一開就冇力咁跌落去

飛巴都坐唔定?

趁SE跌入咗一股支持吓

已經discount左，coco哥人地望緊7000

Tsm 上呀！

少注等pin 落 34左近先開

冇溝？
我掛135 佢136
掛140 佢141

屌IB入唔到

Pypl 個價好吸引...

tsla上呀
t
s
l
a

DIU IB WORKSTATION LOGIN唔到佢老母

Tsm做乜撚野

VIX

11點了
係唔係睇兩黨過唔過唔知咩援助

Vix綠燈

屌tsla真係快過aapl到家鄉
痴撚線

我188入咗

web都short short地
屌佢老母

無溝 資金有限

邊到有梳屎

想炒snow 但好撚眼訓 就訓得著

仲咩叫我

暴巴 美股po 樓主
小西 stronghold既教主
P巴 整晚吊model
毒撚恨

精 耗盡 唔掂要即call白車
市 過熱 一棍落

p巴佢 有一碌大棍
但美市 碌棍仲撚大

縱上房 條褲都除埋
但遇著 個市回調

搵人埋埋尾ok

tsla 無咩信心~ 雖然未來好正

唔想比佢hold 住D 錢

我play safe算........等......

等股悶開始SP , 破位正股
股災, 就搵未來世界股leap call

冇錯

屌j左nvda

有冇人用ib都出事

唔係聽日先上咩?

唔係聽晚咩

好慢

tesla 又上

好順喎

唔係今日咩屌 咁訓得了

sofi用家表示完全無問題

邊度見到升？

TSM 今日升10%

走呀你次次買貨都見到你

聽晚呀

Tsm升得仲多過tsla

呢樣真 好撚順

t
s
l
a

AAPL升空失敗 入張11月call算

上次85係成個幾月前坐成個月

NVDA究竟咩事

我自己都j左nvda 531

真

開心哂

ib 呢啲時候先嚟嚟死

我決定今晚之後唔再入多過50股aapl

sofi>>>>>>>>ib

依家直升緊

我隻爛果

sofi用家表示可以恥笑ib用家

想加注了

升跌佢都贏 咪撚理佢 block 9佢就ok

早知尋日朝早放咗果幾張nvda轉tsla算 連續兩日高開回落

佢老母我440到佢446都LOGIN唔到DKLM

個救市計劃呢

依排真係好左好多

出撚哂事
仆街咁就無左700蚊

IB好正常喎

啱啱連chart都load唔到

Btw thanks 🙏

sofi真係跌市嗰陣先會死, 保護你啲錢
ib升市先嚟死, 係咪等我哋唔好高追

Apps 無事wo

我IB冇事喎

一過12點就俾返個場你

跌市入面佢最硬
估計10月ER前都會再行一轉
佢係分段發車 要坐新幹線就過TSLA

Sofi跌市係叫你SH

都係保護大家啲錢，用心良苦

83 走咗個啲叛徒知道禾哋tsm 咩料未？

岩岩加左4股

今日打開完ib，又可以坐到年尾先rebalance

知了

所以升市用sofi 跌市用ib

應該係短時間極大量成交個陣就死 所以大跌岩岩開盤個粒鍾

我用tws
一開市冇耐嗰陣 而家冇事

幫緊你幫緊你

tsm 妹.....?

原來到ib死 唔怪得係咁連唔到數據

救市有乜消息?

明明記得呢到啲人係屌開TSM廢

TSM 妹咁耐...爆上好應該
下隻到AMD
今日大特價無留意到

Ib 係咪收咗皮？

一入即跌 152.5SQ

tsm好大買量

IB 用左2個月都未試過有問題

我無得咁樣呃自己

佢會提我幾時expire

上個月屌82入

78走撚咗

load唔l到

Clients may experience problems logging into our trading platform at this time. We are working to resolve these login issues.

點解bntx攞完funding可以跌返轉頭

都估到佢

納DEE 月尾萬2不是尾
TQQQ/QQQ又要加注

飛甩支為之日, 正是TSM gel頭之時

都唔知FDA要批幾耐 要撈都等低啲先算

今日開市, 吹奏tsm 被人屌

tsm 狗也不屌, 妹

快D上返車

TSM NEW HIGH 走貨果D傻豬豬

一上就freefall

見大家成日講QQQ 入左一股支持

追貨就真

珍

知錯了

我nvda 531完美高j

Citron 亂噏㗎
佢咁樣玩呢招攻擊過10間有9間都唔係老千㗎！
我最大倉位嗰隻VERI都俾佢咁樣攻擊過㗎
我覺得係好機會囉，我研究吓呢隻野先
如果覺得佢真係唔係老千，先會係佢隊到落去左之後再買

世界貿易組織認為，美國政府對中國徵收超過2000億美元的關稅屬於違法。化解貿易爭端的專家組認為，特朗普政府向中國徵收的關稅，並不符合世界貿易組織規則，要求美國的措施必須與履行世貿義務相一致。中國商務部表示，對專家組作出的客觀、公正裁決表示讚賞。

侵侵係咪要退出世貿

tsla tsm入唔到貨呀屌你老母IB

日日睇好煩

450就到站

由佢啦, 之前好多隻都諗住追, 發覺，股係搵同等時機, 唔需要追

成日都有股大突破.......

tsm 俾大家gel到開始跌

國會宣布派錢未

aapl V

望返三個禮拜前 531算啲咩

納指: 今天的我沒有極限

有貨唔追
我要啜佢...慢慢啜

tsm tsla酒呀

好 等你消息

Adbe都529 仲等佢今日er後生性向上行

IB入唔到冇得酒

支共冇遵守過協議嗰陣班專家去撚咗邊

我五十年前賽跑冠軍

nio 升極都去唔到20

唔撚俾會費咪得 家陣邊個係你大佬

有sofi唔用用ib

想入28 90c

升升下一到發佈會無IPHONE即大棍插返落去
仆街爛果成個星期妹係115 +-5

85都走 10月出埋ER再算啦

AAPL VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

叻仔喎

Tsm

上唔到86 係時候ching chong

醉未？酒左幾round

咁快D升左先打個底啦
好過妹完大跌

左gel gel 右gel gel

出左未 個1.5萬億刺激方案

陣間冇咪10月囉屌

，一向都廢

走牙！

無得唔睇啦，隻call 收皮我就大鑊啦

妹到10月果轉發佈會啦

未飲就醉左

58 hold到依家無理由依家清啦

TSLA 衝啊!!!!!!!!!!!!!

救市救左去邊

AAPL做乜

玩call行開啲啦

升返啲啦仲想點

其實真係接近無人expect會出iphone咁滯

RS2000 個V 彈

俾d例子你

好開心 食完一轉再搵下有無d 風險比較細又準備開車

IB幫我根治高J習慣

今晚tsla點會460
成班人話我呃撚含

救完 買iphone

SQ又爆升

好震撼

U said aapl

暴巴開始俾tips

快啦西果 果果屌不停

琴日先有個收左皮

就到啦wo

Nvda逆時緊？

契媽選股有料

係發佈前嚇下D散戶先
等佢地驚下

有data source 死咗

無跟好巴入SQ 好後悔

Aapl垃L圾 tasla 回咗咁多蘋果完全冇反應

今次企穩160 ok?

冇人升緊嗰時賣貨㗎

Iphone靠iPad watch 都屌打一切

D淡友真係好撚煩 係咁叫人走 叫人清倉

sq走哂

你信

最貴食咗幾多錢

9成都係熊皮牛鳩叫緊

慘

點解啲人咁鍾意同tsla對賭
今晚真係過460

NVDA 做乜鳩回晒塘

13X果陣無入真係好後悔諗住搏佢插多1~2日先入

岩岩j左一股

媽咪

手續費都蝕

未必嘅，FDA 都未判佢死刑

IB WORKSTATION JM9

反思點解揀DOCU唔揀SQ

知錯了 暴巴

無本係咁架啦我想架？

docu 洗唔洗咁廢

TSM開始冇乜力
大家幫佢劣一劣鳩重振雄風好無

sq 同docu 都有 望住個倉最廢係佢

SQ+7.x%, SE跌1%

SDGR仲廢

除定褲排隊

休息是為了走更長的路

tsm已經俾飛巴gel到玩完

今日升得夠, 留返後個幾日

屌 係喎
兩隻閪唧都調轉 跌到傻咗

nvda日日劇本都一樣

沽空機構我只信muddywater

NVDA連續4日都係高開即跌

gel 爆佢

未紅果時幾正

琴日揀買isrg 定加sq nee tdoc
揀咗isrg

唉

邊個呀

自己搵下啦屌

我自己冇問題
你遇到咩問題?睇唔到market data定點?

儲貨待爆 長遠睇好

Oxy
下星期上30

屌入左2隻垃圾

再儲一個月力

我都係，冇得買NVDA同PYPL

一入去咩MARKET DATA 價都睇唔到 然後岩岩是但加隻股票落WATCHLIST又得番ON99

點解先

肺炎概念股CLX條下降軌靚到呢

暴巴早晨

tsm阿婆跑得快

想追SQ 點睇

好睇盤前高追左amd

玩完 可以酒啦

（Show Blocked User－欣直_）

Muddy water 我都覺得信得過，正氣好多

可能要兩個月先射到一次5%

X2 但今日已經+8%

9up啫反正遲早升
利申 167@10.13

上星期抗跌已經好好成績

屌閪IB嚇撚死
無啦啦負左十幾萬

唔笑你83賣咗tsm 啦

Java嘢咁，將就吓

BTW 等9蚊接貨

SQ真係抽上抽落都咁癲

所以我唔玩

440高j返tsla
知錯啦

以後唔敢睇淡
美聯曙萬歲
特朗普幫歲
普京萬歲
馬斯克萬萬歲

收皮

刺激經濟仲未出？

長遠黎講真係要擁有佢既
但硬係覺得依家係高J緊佢

有無人同我一樣覺得下次nvda爆上就會一野衝上600

聽日上黎報平安

飛巴一定買跌 仆街仔

但FOREX都係睇唔到 唔知做咩

之後落返黎

只有過了高峰 先知道高峰係邊

我好唔開心 一直升點sp

點解咁多新人

nvda真係升又升得慢過人
跌就唔會停

有無人 電腦版investing 個表都係放唔到大 而家蚊滋咁細睇得好辛苦

一定！

淡友黎 好耐之前係咁唱淡 挾死左

NVDA做開慢牛

好快大將軍出場帶領我地剿匪

不過跌到太低都唔夠膽接
一陣合股都幾刺激

Muddywater之前喺twitter bin citron屍笑到我死

條女俾p巴口爆都未到nvda啦

咁重倉OXY

你個倉成球野?

今日情緒高漲

SQ咁癲

行長

好似半澤直樹個行長

咁係咪應該依家買盤前放？

60000港紙

咩app 黎 幾好用

同一個人